小妹高中開始抽菸，現在一天一包，你問我答

經常在學校的衞生間與閨蜜們一邊抽菸一邊說男人的不是，說說哪個是小鮮肉，哪個是魯蛇
漸漸愈抽愈多，現在一天一包了
甚至在期末考時也會去衞生間抽菸呢

你他媽抽什麼牌子的

紅雙喜

我也是一天一包
你不打算戒？

小妹想戒，一直戒不了

真係牛b死啦

食左幾多年

紅雙喜幾濃
有時只係食黑冰一

太牛B了

今天晚飯吃的是摩斯漢堡
它們炸的土豆條真的不是蓋的
吃完順便抽幾根菸
牛逼吧

幾時cancer死

你的逼是什麼顏色

坦白說，早死的通常都是沒不良習慣的人
反而常常酗酒，抽菸的活得更長久

老司機帶一個

會陽痿的

臭

大陸妹？

點解咁鍾意做火車頭同迫人食二手煙

牛的一逼

小心點，她是女司機，不是蓋的咧

有公德心的人不會給別人吃二手菸

666